艱難 不幸既2020年就快過去啦 過左嚴峻既冬天 代表希望既春天就來臨啦!!! 趁住今日想同大家講兩句.....

哋屎啦你地

下年恒指51000點

The end is near

面神身體健康

老母麵你好

屌 有排捱

大dodo身體健康！

係

仲會凍多一排

港股插撚硬了

大dodo點睇2021年股市

牛定熊

世界末日啦.jpg

大dodo可唔可以幫我燈返隻zm上嚟

希望麵仔身體健健康康

大dodo著多件衫

燈埋2021

媽咪哥 加油

嚟緊一年會好好

多謝麵麵
魚翅撈飯了

即係春天唔會嚟

有排凍

著左好多件了

燈埋下年

可唔可以車2021都燈

麵仔好型

希望既春天？？？？
老母麵你唔好咁啦好唔好

出年美股點睇？

即係過埋今個冬天
大家就迎接絕望啦

牛定熊？

叫大家吔屎即係燈到我地發達食大餐
多謝麵神
祝你身體健康 克服癌症

麵神加油

麵神新年快樂

解讀：吔屎=個個大魚大肉 姐係賺到錢=龍市

麵仔 新年快樂 身體健康

麵仔做完化療未? btw happy new year

屌, 有排凍

世界末日都比你燈埋

變種肺炎 你都咪話唔爽

多謝你咒大家食屎

做完了

咩插撚硬， 最新消息係今年港股直接唔會再開巿，買賣都會停止添。

多謝麵麵

我立即屌你老母

美股升

同求

多謝你叫我吔屎

開開心心倒數

麵麵叫我地吔屎，我地有福鳥

美股GG

麵神安好？
小弟拜上

春天都比你燈到無埋
不過都好，我最憎春天
加油大dodo

都唔俾出街
無啦啦俾佢罰錢就唔好啦

靚仔就可以咁串？

春天唔會嚟 進入冰河時期

我我除左副超同帽同口罩 我驚嚇死你呀

其實見到麵麵仲咁精神樂觀 同我哋吹水
祝麵麵身體健康，2021 可以戰勝病魔

麵仔 仲夠唔夠錢 比化療 可以幫手

上面果個真係你

2021年係咪會比2020年更好？

麵蛇好野 多謝麵蛇

夠哂啦 公立醫院個隻化療咁岩有津貼 好平架渣

麵麵身體好咗d未啊

我個FD黎架渣

麵神我地愛你

麵仔可唔可祝我2021年 破產,單身,同埋啲牛全部打哂耙

Gg今晚要倒插

好番好多啦 冇之前咁辛苦

可唔可以燈到2046

你食我啲屎食到2030啦

麵神呢d唔會燈 會言中

屌你老母媽咪面，我隻9988丫

屌你老母

麵麵。祝 您 新年愉快，身體健康，食屎食著豆。

麵仔原來27歲 比我想像中大個

新出果啲ipo 點睇

真心希望你快d康復

alibaba升定跌，一句我gun

祝你2021年 發達,好快搵到另一半,同埋啲牛嬴到開巷

我至唔會好似D連登仔咁口臭

麵仔健健康康
祝我下年都出唔到pool得唔得

咁會好飽架喎

多謝你

多謝祝福

麵神身體健康

麵仔 2021年對BABA仲有無展望

出pool成功

大dodo身體健康

你大獲了

我諗下年港股都係靠佢黎頂住架渣

呢啲係咪唔會燈

祝健康

屌你麵仔

好掛住麵麵既財經post

🤟🏻麵麵

我係你忠實粉絲 可唔可以救下美股 Ai mvis arkk 跪救面神賜力量

麵麵身體健康！

識咁耐
祝福下我出年仆硬街
破硬產好冇

今鋪發達了

不了 俾人屌到傻

其他嘢唔洗講

型過唔少人啦 加油麵仔 下次要睇你真面目上鏡

麵麵你女朋友出咗post

再見喇

感謝麵麵
幾驚你祝大家發大財

2022 話我知

麵麵
Happy new year

唔會啦 好想你出 好好笑

馬清 識左咁耐 你仲唔清楚我為人咩
點會咒尻你

新一年祝你橫財就手 賺到開巷 發大達啦!!!!!!!

末日近了
世人應當悔改

哦 佢岩岩俾我打到傻左 唔好意思

To make 2020 better is to make 2021 even worse.

choi過你
閘住反彈冇回頭

又話兩句？

祝大家2021健康平安

麵麵可唔可以祝我幾句
咩都得😣
好緊張😣

收聲啦

你睇淡阿里巴巴啦
大陸想搞死佢
求下你

你都要交代下背景先得架

半個鐘頭內瘋狂咁燈

2021齊齊食屎

麵麵 I love you

下年爆升

得你先可以做到永續2020

Dllm
一句
9989升定跌

番緊工幾年
單身中
其實現家番工同生活都唔係幾開心
黎緊報左pt書讀
希望有學校收

麵神連吔屎都燈.

咁祝你生活愉快 開開心心 早d搵到另一半啦

熊屎定牛屎

麻煩麵麵出年繼續燈

著左三件加羽絨啦

早知唔講

麵麵下年繼續領軍連登

感謝麵麵~~~

你仆街啦 呢獲

真係傷心又傷身...

仲有2022

但願所有人平安快樂

麵麵無講會持續幾耐....

麵麵千祈唔好講 我唔係想引你出黎

已跟你買ATM

麵麵身體健康

仆街了

感謝明燈巴巴屎相反是美食

遲早升 勁呀清 有眼光呀清

42393

麵麵點睇京東健康去唔去到200以上

隔住個MON 𨳒唔到喎

身體健康

美團支爆

得一句，仲有一句呢

有屎齊齊食

麵麵好靚仔

麵神，祝你身體健康

面面面面我請你食面

你仆硬街啦

又話二句
仲有第二句呢

牛定熊呀

張衛健

麵仔

啱啱先J完你
你就出現

麵麵

巴打下年睇路

Dllm

老母麵對眼好柒

下世小心d

美股今晚跌 =tsla跌死

笑咗

麵麵我愛你
我會係新一年 努力搵女朋友

地球係咪會踏入冰河時期

屌

麵麵 保重AHHHHHHHHH

你真人都幾英喎

一路好走

腦癌仔

你死撚硬

麵麵 雖然你燈撚死我d 9988 但我都希望你黎緊會身體健康

屌你老母2次

麵柱比啲指示丫好等錢使

健健康康

媽咪哥睇落好似大隻左
定係你入面著左好多衫？裝假狗？

新年快樂吖麵麵

多謝麵神

下次可摸以除衫望下你個胸肌

美團玩完了

麵麵想祝福大家但又怕比人話燈

人生如牛熊 麵神加油

今次大鑊鳥

京健

麵神身體健康。

麵麵要身體健康

第二句呢

加油

唔好 請熱愛生命

老母麵新年快樂

著左件底衫渣

其實係

麵麵攬炒派
世界捱唔捱得過下年

Ok

麵仔加油! 身體健康!

麵麵可唔可以祝2021衰過2020

連天氣都想燈 屌你老尾

all in SDOW

麵麵,我今晚12點生日.可唔可以預祝我2021搵唔到女朋友

條片你講股票分析果陣，隔住個口罩都見到你笑到仆街

股災開始

股Joy了

玩到咁盡

食飽先有力醫病 為你好咋

2021年都燈埋
坐撚穩啦各位ching

老母麵身體健康

面面早日康復呀

睇落好多Gay肉喎

Yeah

rip

艱難 不幸既2020年冇咁快過去啦 過左嚴峻嘅冬天，代表希望嘅 春天都唔會來臨

嗚哇

面仔加油

身體健康，保重

麵麵一定要好返

麵麵精神！健康！💪🏻

吔屎啦麵麵
做乜鳩要出post話baba會跌呀屌你老母
搞撚到升左咁撚多

玩撚完出年

多謝麵麵祝福

比麵仔祝福完下年魚翅撈飯

麵仔 睇完你個訪問
加油啊
唔夠錢醫病記住出聲

多謝

好似已經插緊

支那仔
有返工就知zoom幾廢
D公司一開始買只係應急
慢慢就會轉去Microsoft team, cisco webex
特別係Microsoft team 同Microsoft Office個生態圈用得幾爽

寫定遺囑同預約上IFC啦

神嘅祝福

麵麵好可愛
請你2021年都要繼續活活潑
當然最緊要係要健康啦

愛你

心想事成啊 麵仔

係咪衰呢，邊個叫你咁貪心

好想見下麵神女友嘅真身
有無相可以睇下啊

邊個係麵神女朋友

一路好走Ching

麵麵新年快樂
新一年事事順利 身體健康
大家睇你明燈

等唔切啦～～～我要公開我男友係邊個喇

即係最差原來未到
嚴冬就嚟
但個個都有啖好食
仲要2020年永遠都唔會結束？

恨自己遲認識麵神
新年快樂

下年有飯食啦唔洗哋屎

我愛大dodo

酒牙

麵仔 要身體健康呀呀呀呀

身體健康 乖乖地保你大

就黎畢業都冇intern 全職offer更加冇
人過20依然失業 唔好再祝福啦 麵仔

繼續睇好美團啦！！！

我本來想好認真咁去講
但都係忍唔住

麵麵Happy new year

諗住有兩句
入到蒞得一句
1同2都唔識分
Molamola

比麵麵燈到美指下降

心領

麵麵，多謝你呢幾年嘅指引

Happy New Year!

姐係來年大家終於唔洗食屎
支那係咪要完了?

起身屌HI啦

多謝麵麵為大家帶來咁多歡樂

P

重貨7200 算

希望下年真係會變好

2021不會來？

美股係咪長遠睇牛市納30000

即係冇春天喇

我剛剛睇完麵麵你條片 你好勇敢...
聽到都想喊
開腦咁大既手術都可以咁輕鬆講😣

Exact7ly

本身大部分公司已經有Skype for business, Microsoft team
支那公司都用騰迅會議
除咗大學仲有乜人會用zoom

dllm 咪多口啦

含柒都冇味

即係個個食好野

正呀

受到祝福

比你燈到個倉紅哂

麵仔新年快樂

有救了

Happy New Year

你.... 算鳩數啦

麵麵 身體健康

多謝麵仔
叫我地食屎
燈完變個個食鮑魚

多謝麵麵明燈引路，新年快樂

新年fatfat

真係可以食草皮

麵仔，祝你早日康復

真 🤣

麵神新一年要身體健康

投資新手想問呢個咩來

面面新年快樂

dodo

恭喜恭喜

燈埋世界末日

接受麵麵祝福